中國女獨走街頭測反應 印男疑自摸下體解慾

Joke TV為一個專門做社會實驗的頻道，策劃人Joke最近於印度性犯罪率極高的城市新德里進行了一項街頭實驗，測試印男遇到一名皮膚白皙的女子的反應，結果竟有男子疑在光天化日之下，在路過女子後自摸下體「解慾」！

YouTube截圖

Joke邀請一名短髮中國籍女子進行印度該項社會實驗，女子當日的衣著與當地女子的衣著大有不同，在透視裝的底下，底衫若隱若現，再搭配上一條稍露大腿的裙，背上斜肩袋，不時研究下當地地圖，又影下相，像一名遊客走在印度街頭，但得到的「回頭率」極度高！

女子走到人多的地方以便進行測試，不少印男眼甘甘望到實，與友人交頭接耳，加上露齒的竊笑，不禁令網民覺得可怕。印男又會打量女子，即使女子只是普通地查閱地圖，都會惹來旁人的眼光，更有印男在「觀察」完女子後，疑似自摸下體，但就有網民認為男子只是下體痕，覺得不舒適才當街做出這個行為。

雖然整個街頭實驗過程中沒有發生任何意外，但Joke仍在影片最後提醒網民「不要獨自做這個實驗」。

有網民認為該項實驗太過危險，又形容女子獨自出現在印度街頭就像「待宰的羔羊」。但亦有人認為印男只是過於好奇，更指自己曾經亦走在印度街頭，印度女性亦會眼甘甘望住自己。

五十步笑百步

阿嬸

男人行過佢地都會望，因為少外國人去